盧偉聰： 對失實言論非常遺憾 保留追究權利

【心繫香港】
網傳前一哥 #盧偉聰
「移民外國做二等公民」
盧偉聰發聲明
對失實言論非常遺憾
及保留追究權利

好慘咁

走唔到

仍可以享受西方極樂生活

咁幾時先出現

你望下外面金門大橋

佢講得岩
俾美帝踢返大灣區
仲點樣去外國做二等公民
呢次撐聰仔

以後唯有返中國望去金門啦

想逃也逃不掉了！

別讓驢萎沖跑了

失實言論，因為唔係二等而係三等公民

盧蛇聽日蒲過頭ok?

「熱愛香港，熱愛祖國」

呢個次序有D問題

同埋佢個「祖國」即係邊到？

俾人焗住表態，而家冇得走啦

I know your feel

盧偉聰你含撚啦屌你老母扮傻- YouTube

你係外國點追究呀
返黎先講啦

返香港

咁追究啦，仲忍？

俾人踢撚走左啦 口硬

番黎嚟香港一齊奶共啦

大不列顛及北愛爾蘭聯合王國

香港市民都保留追究權利，追究極權走狗助紂為虐嘅權利

林鄭拍片都要國旗大過區旗

咁你人係邊呀，做乜唔影張近照黎睇?

聰，Feel 到你既嬲

你仲有錢搵律師追究？
錢都係美國涷哂喇喎

盧偉聰你含撚啦屌你老母扮傻

你幫屋企人買左機票返中國未啊

畀人趕返返黎啦

推［上Twitter救蘋果］黎智英被捕震驚中外，大量外國議員/媒體報導。 - 分享自 LIHKG 討論區

點解唔搬去東莞常平？

推光復香港 時代革命

無得去美國呀，得閒去深圳世界之窗睇自由神像囉

如果我係你就追究喇

走唔甩扮唔想走

去火炭睇下咪知

唱歌姐

制裁左點移？

金拱門就大把有得佢望

本來諗住風聲無咁緊先走？

去美國冒險樂園啦

有冇過 投降輸一半

咁出黎見下傳媒啦, 唔敢見人?

雖遠必誅

含撚聰死返去大灣區喇
美國既自由空氣唔岩你條柒頭聞架喇

咦，點解係熱愛祖國而唔係熱愛中國嘅？你古域喇肥仔聰

旅居，not移居，ok?

中大保衛戰仲去左篤波添

国安法侍候

your friend is you

聰聰回家吧

恐怖分子全家出現喺美國境內
我估唔會趕走就算
可能好似晚晚舟咁拘捕再起訴

含撚啦

究竟佢而家係邊

記住帶齊現金上律師樓

本身英國藉，所以祖國＝英國

聰哥今個月出長俸用邊間銀行呢

西方極樂咁益佢
打落十八層地獄就有佢份

肯定係準備緊翻來
翻來之後就：吶，都話我一直係香港架啦

有得返偉大終國退休爽啦

虎門大橋等緊佢

蘆葦蔥嘅熱愛強國講法，即係全世界都係強國一部分，所以無離開強國。

成家變咗咗通輯犯？

追究李力持

喺咪本人嚟㗎?

G付寶

唔告正契弟

移唔到民嬲嬲豬

比人掟返返黎你有得唔熱愛咩

咁佢依家係邊?

邊隻狗唔係大話精，報個名上嚟吖笨
柒

請選擇就近狗屋提款。

係真先好 小心一陣又俾傳真社查到

你望下出面 睇下見唔見到大嶼山

哦

江门大桥佢就有得慢慢望

被美國遣返

哩樣最多出現金
遲下銀行關左佢戶口，戶口啲錢用返劃名本票俾返佢
佢諗下點樣入返啲錢落銀行好過啦

係咪公海？已經係公海喇！

原本有得退休去美帝嘆世界
而家俾人夾番支那

咁多國家唔去，去美國做咩姐。
口講唔好，身體郤很誠實

比人踢走？

冇得去美國生活就變成失實言論

Pk tang 同比加超都無得出長俸

隔咁多日先現身, 即刻買機票返返黎?

別想跑

人又老錢又無

可以唔返向cia和美國國會告密

崑崙銀行受唔受本票

走唔到😂咁慘

做乜唔追究埋 721 D人話警黑勾結?

聰仔收成期臨尾香

隨時變左通緝犯啦，仲公民

浦一浦頭？

係咪美資架？係既唔做得佢生意架咼

前幾日又唔講 傾唔掂要死返嚟大灣區就出聲呀？

之前話佢喺加拿大
原來係失實報道
係第二個國家

你愛香港都冇用
香港唔會愛你
when the sun shine on us again,
就你收監之時

咁咪好LO 真心做愛國者

burn with us

三等公民囉 咩事

夠撚膽去美國咩

含撚啦 盧偉聰 扮傻

之前巴打顯示過美國公開的出入境紀錄

拿即係咁，美帝好講人權
凍結都可以請律師嘅

原來係咁

望下虎門都得啫